2019倚天屠龍記 (187) 靈蛇島真相大白暨tvb我屌你老母

撤回惡法 林奠下台

主演：曾舜晞、陳鈺琪（趙敏）、祝緒丹（周芷若）、許雅婷（小昭）、曹曦月（蛛兒）、張超人、周海媚、黑子、陶珞依、鄔靖靖、安澤豪、傅雋、師小紅、賀剛
導演：蔣家駿

時代背景為元朝末年，《神鵰俠侶》結尾的近百年後。故事圍繞兩樣兵器屠龍刀和倚天劍。
小說前兩章延續《神鵰俠侶》的結尾，描述南宋末年郭襄、張君寶的經歷以及武當派的起源。

TVB 預告：

原版預告：

原版第一個post：

原版2019倚天屠龍記最快更新link 及全集：
67K8K
楓林網
PiPiTV
BT
YouTube

金庸原著小說《倚天屠龍記》

舊版＋修訂修＋新修版

新修版同新版分別

倚天囡囡貼圖區

祝緒丹whatsapp sticker
by 天野秋

by 祝祝係我老婆

陳鈺琪whatsapp sticker
by 琪琪特穆爾

by 一見鈺琪誤終身

琪琪

心痛芷若

慢到

又話title冇tvb既

你真係快到

有兩個post

無人開

我敏

bot

若黨Lm

推呢個

天下第一周掌門

人人尋找快樂園

辦事不力你班蛋...

我等左陣先開

祝緒丹是淫蕩的死臭雞
祝緒丹天天都要接客
祝緒丹在高潮
祝緒丹在呻吟
是我們的~~~G

佢咁講黃衣女子先係 屠龍倚天劍 真正主人

佢楊氏喎

用楊過把玄鐵劍鑄架

唔知你班能樣有冇咩規矩要1001先開得

頂 舊個post推到上熱門

手機開得慢

臭西殺人仲咁惡
777咁

今集講到邊？

鈺琪是淫蕩的死臭雞
鈺琪天天都要接客
鈺琪在高潮
鈺琪在呻吟
鈺琪是我們的~~~G

你班蛋散都唔夠人打

好似建制咁割席

你班垃圾唔放棄都唔夠人打啦

又屈

明教想和理非定係勇武衝，要求少林釋放獅王

班友都唔夠打, 唔打唔洗柒

爭咗幾十年，一句說話放棄

笑左

咁快大和解

風向轉得咁快

一句話，推番晒，好野張教主

唔撚夠打就放棄

點呀你係咪痴左線啊
係咪林奠啱啱讓半步
你就開始引內戰啊

講到好似夠打咁

有2個post咩

全部一齊上都唔夠張無忌打啦垃圾

班友全部唔夠打梗支持，起碼贏返個名先

芷若屌打無忌狗

知道贏唔到周g弱
先退出咋....

無忌之前埋既伏筆 今日收成之日

@A_milk

冇 楊過把玄鐵劍 比郭靖都製造唔到倚天劍屠龍刀

班女人成日遲到

武林第一

Mix

想問吓幾時出黃衫女子
今套黃衫女子好唔好j

原著芷若有冇咁串

芷若又係到搞搞震

港女

段野俾A字頭睇
其他若黨無需介意

成班港女

芷若對波有45度

係咪人地低質，你就要低質埋一份？

收皮啦咁串

愛蛇

若g係咪夾大左少少對波

邊個上邊個當

個樣閪到

出過啦

玩sm

芷若:當年佢 呃蝦條

芷若靚到

好想比芷若鞭

好

單人伏魔圈

打緊三僧先黎

ps 班女人成日遲到

用鞭嘅

芷YOUR套衫真係好好睇

個topic

咩人間出現頂你

咁比咁多正皮係咩意思啊
出面外人入到黎又會點諗啊

打死隻殺人犯臭g

周癲

空手入白鞭

左cut 右 cut
明教解說仲多過打鬥畫面

咀炮

周顛

睇落覺等怪怪地，好似好多地方同原著唔同

SM

周生
遲早鞭狗佢

九陰去到倚天時代變左美國科技

我屌佢個閪啦
最憎人遲到

身材又唔好

鬼上身ar

周癲好撚柒

On9

敏敏心諗:鞭都幾好玩，第日同無忌咁玩都好

周癲多嘴

On9仔

周癲=警犬

大家唔好笑 周癲好似係講真話

有冇飛得咁快

屌你張狗抽水

中肯

抵啦張狗

嚇到傻撚佐

玩觸手

TVB我屌你，林鄭我屌你

周癲 9up你老母

仲回憶

揸唔落手

始終都係落唔到手

芷your渣波波

點解唔係
跟住台上兩你結婚

若YOUR個可憐樣

忠信逆耳啊，何若呢芷若

又唔落手

停左先出去救

跌下又唔洗死洗唔洗衝過去扶佢

宋夫人

速龍

唔夠狠呀芷若

芷若唔忍心個樣

芷YOUR個眼神好SAD

右使

義父要死了

張無忌 為女無心戀戰

言

芷若好善良

GM到未？

又為女唔理義父
五哥同soso生左個不孝子

又夾band

周生

黃衫女輕鬆ko芷若,無忌件垃圾唔夠打
黃衫女高無忌好多

敏敏

好慘變左表情撚，無對白

癲佬

芷若：

周大哥

佢都唔想打

呢段同笑傲江湖一撚樣

佢係最勁

芷若西口西面咁

周顛
原著芷若都廢撚事理佢

芷若又pure又true
武功仲要天下第一

芷若俾佢引到笑咗出嚟

周癲咀遁世界第一

前人咁多武功

屌你咩 今朝先完

有對白咩又係得搶口

敏敏屌打

九陽神功能醫百病？

黃衫女練九陰真經

唔比抽下水啊

佢自己咪拎咗屠龍刀囉，仲接咩手

沖靈劍法天下第一

敏敏

引戰狗人人皆誅嘅時候，你去做引戰狗係解決方法？
狗察暴力對付我地
我地係咪就要做狗察
然後將怨氣發泄喺市民身上?

無忌一個頂4條女
你話呢

呢套男角第一楊逍
第二周癲
其他唔關我事

梗係勁

有鬚既敏敏都好正

無忌讓人就話佢唔夠人打

比著以前敏敏，無G 咁樣攬芷弱，呷醋左啦

無忌隻眼

芷若真係好正

呢個我都唔明

入過武當既男人 個個都可以為女死為女亡

收皮啦張狗

夫目前

未亡人

又話張無忌好勁
連芷若都唔夠打

借d意入房

張狗次次重傷好快好返

無左啲蘇

無忌都冇心打，加上佢唔想傷芷若，都冇出真功夫

個咀好紅

黃衫幾時出黎打柒鳩芷若

問心有愧

宋狗食左呢掌應該有得屌啦掛

讓佢喎

令狐沖用撚到被人插返轉頭

咁快乜事都冇 宋狗仲死狗咁

無忌同芷若係青書面前做

好想咀

毀屍滅跡, 無人再追究

笑撚死好有feel

武當無女

我遞手係叫你煎埋
我鬼識呀

外掛

黯然銷魂掌

呢段可以畫做ntr，襯宋青書郁唔到係隔黎房九陽頂九陰

變左日本作品

盧偉聰見記者

三位廢憎

呢兩個po睇到我好嬲

夫目前犯

甜故呢？

敏敏真係好令

若YOUR想喊了

講咩？

三條廢僧見到芷若扯晒旗

真係有啲似海味

Hana

bug技
反正上幾輩留咁多武功比佢 都夠做

芷若真係好慘

谷住谷住

其實張狗都幾厚面皮

宋狗有冇中出過若g?

算啦無謂勞氣

不悔

未開始

芷若真係靚到痴線

厹頭先贏喎

唔知呢版有冇假如我心中有愧呢

點會有人唔鍾意

腳好正

扑都冇扑過

唔厚面皮點食到敏敏

嗚啊

盲反狗先唔鐘意

張無忌連周芷若都打唔過
點打贏郭靖楊過

方便大家

黃衫女子出場未？

無

佢一日唔收皮 我一日繼續追擊
If you can't beat them, join them

因為當年張三豐食唔到郭襄

HP上限低但回得快

不悔最好

SOR.好似無琴日黎

未出

編劇改到「周芷若根本無理據去合理化殺金毛獅王」

有

肯宋狗面前夫目前犯左啦

張無忌好噁心，之前誤以為對趙敏殺珠兒又打殺，而家周芷若認哂，又要殺佢義夫又冇咩野咁

冇打

先決條件太多，唔實用

青書男人之中都算慘， 咁辛苦得到女神， 但自己 殘廢時間女神係面前同前度幽會

入得武當都係性情中人

佢哋班友仔例遲十分鐘以上㗎喇

支持，都唔知你哋咁和平做乜

左一完爆

又遲到

光大峨嵋

你同我問同一問題

峨嵋

咁你即係想 join 班苟察?

做咩搶牛奶對白

Thanks，兩邊睇

與怪物戰鬥的人 應當小心自己不要成為怪物

thx

以為你又認錯佢係巨龍

公平啲咁講
張無忌先幫宋狗療傷 損耗九陽真氣
再打芷若又讓賽 又俾人偷襲
頂盡得巔峰實力嘅兩三成
芷若如果咁都打唔贏食得屎啦

因為敏敏係佢愛人
但佢同芷若唔熟

你鬥你事
唔好拉我祝下水

agger

肥仔出嚟

我要右

又話發誓幫蛛兒報仇

宋狗係咪已經射緊

芷若好撚正

黃衫女子幾時出呀

算la 張狗

宋狗偷笑

個種無奈
個種唔忍心
我愛你呀芷YOUR

敏敏幫蛛兒搵出真兇

講得啱抹黑詆毀不能容忍，我唔明點解要比正皮

肥聰收撚晒皮

無忌跪喺芷若面前

仲要跪地求女人

硬係人老公面前搶女

講一套做一套嘅極致

張狗唔去打等芷若輸咪得，橫掂獅王唔肯走

金毛獅王麻撚煩

芷若真係贏臭閪敏幾條街
芷若做戲真係feel到可悲既人生
cheap敏點樣扮可憐都無感染力

靚到

On9,張無忌知道靈蛇島兇手之後唔嬲反而要佢幫重要欠佢恩感激佢

義父都話唔想走
你救左佢佢都唔會走架啦

右一海放

芷若好慘啊

就算打得贏金毛獅王自己都未必肯走呀

部分人係暴動
又話暴動檢控門檻好高

總之笠撚晒水

世界級

敏敏先係最正

cut左問心有愧？

明教大腦

波又有 樣又有 腳又有

善解人意

個樣有啲膠

好似係

好想安慰芷若

芷若唔好喊啦

其他人直接夾走佢

敏敏冧樣好正

頭先skip左既...

好慘

芷若好正 好慘

牛奶老母性感很多人call

好心痛

唉 好想奶芷若塊粉西

周芷若水性揚花

個妝

好想保護佢

點撚樣部分人暴動果一格地磚暴動?

假如我問心有愧呢

好掂喎

芷若真係正到仆街

若g係咪24小時發情

好靚

芷若

芷若好慘

係

一時似女人
一時似女仔

好善良

滅絕

睇唔切

張無忌悔婚時 點解唔直頭當面解釋， 大大聲話要救老豆咪得囉

周芷若有精神分裂，捉入青山啦

金庸寫到呢句對白真係世界級

想慰藉芷若

咪就係

我敏世一

妖尼姑係你迫到芷若咁

芷若終於痴Q左線

屌你牙

無敵

個死尼姑好煩，最扺死係你

一時似女夭

話咩拘捕左15條友
入面有5條友觸犯左暴動
都係佢講晒

臭西又扮可憐

西華子真係好嬲打

觀戰

聰明敏

敏黨認真收收皮先
後段芷YOUR大勝

善良又好，純又得
奸又得，惡又得
全能到仆街

咁鬼靚你境

明顯show 到芷若表面絕情內心留情既一面

敏敏叻叻豬

由一開場開始已經未輸過

敏敏救返方杖已經完勝啦

你境

個境

cls，又激起民憤

九陽九陰VS 三長老

張狗講信義

失咩信義，你有既咩

好想照顧佢呵護佢

要搶 應該一早帶明教軍隊上黎啦， 唔洗煩

唔夠打就唔夠打啦

芷若表示要5p

敏敏智取、

張狗

有冇小昭嘅whatsapp sticker

阿狗真係零舍高汁

九陽九陰

口遁又

根本就係芷若一挑三 無忌喺到耍癈

芷若口硬心軟個樣好正

周掌門好聰明

扮幫

個狗公樣

敏

嚇撚到三僧
以為個臭西咁勁
無忌都贏到

始終芷若都係留情，以借口俾張狗上場

垃圾廢憎收皮啦

依家又話無講過12/6成件事係暴動
話淨係講過話有啲人觸犯暴動罪

如果張狗唔幫會點

明顯唔夠打先要搵人幫啦

佢不嬲識講野，之前光明頂暗助張狗破正反兩儀刀又唔失師父面子

張狗真係係到食花生

個三件老納實瘋狂抽水

無忌耍鳩癈

你個樣邊忽似重傷

又話厹先係拖住個個既...

周芷若>>>趙敏
我對呢套劇嘅唯一評價

張狗係咪得個企字

敏敏又贏

生生死死

各大派太佢地耍花槍
青書 頂帽越來越深色

5p 無忌都入埋嚟

我敏又贏

仲以為入面個和尚涅槃成佛

轉身道別遺留身影

各有各睇法啦

肯定唔係依2條女啦

芷若叫張狗hea打，張狗就真係企係到算

原著不嬲鍾意芷若多過趙敏

有領導才能

六大派：乜周掌門結埋婚都當眾flirt人
長老：勁過張教主？咁就奇喇

真

長老心諗

九陰九陽夫妻檔

黃衫

好撚假

哇 黃衫女呀

屌人皮面具
Mission impossible咩

黃衫女應該可以以一敵三

神雕俠侶

女人易容就整撇鬚
男人就戴面具

終南山下

後面d女咁豬既

好想比芷your刺一劍

唔係點親托

如果同賤哥哥嗰一對比呢？邊一對勁啲？

睇樣估計應該係周伯通後人

黃衫女>>>張三丰>>>張無忌>>>>>雜卒

ching 咁都要望後面

今集CAP圖

我冇認真追但斷斷續續咁睇過好多集

摧堅彈石仔

唔係易容咁簡單
仲要係扮另一個人
今時今日都未必做到啦

G

梗係賤哥哥

係葉仔

終南山下
撻朵

敏敏>all

都係彈指神功啫

金花婆婆呢

GM到！

係 都係敏敏正好多

想睇書 芷若本九陰係咪去左張狗度？

比趙敏偷左

呢一part好失望 明明本身成件事咁型

唔係掛

一塊落葉Ko芷若

推落個現場指揮官
笑撚到仆街

本身好似係出九陰白骨爪？

盧狗笑死人咩

進攻黑警！ 取回公道 大家幫幫忙plx

大家 可唔可以幫手 推上熱門

Source

摧堅神爪對九陰白骨爪

宋青書

即刻索到啪啪聲

有冇片？

仲未完

Yes yes! 記得好似係嚇到芷若賴尿

推落醫管局
互相割席

祝祝

仙女下凡

早知今日 何必當初
班垃圾都唔知有冇用腦

祝祝要我玩佢對腳兩晚都濟

渣架

呢套野成part冇晒

祝祝要我打斷晒你三隻腳

屌 叫啲人去投訴警犬
諗住咩都唔關自己事 會唔會太天真

新PO留名敏敏對眼真係好精靈

lm

好正,但個樣好假..

Tvb 配音係咪唔夠人，黃衫女要用返老母個配音

神回覆

重新定義咩叫暴亂

btw 翩翩係咪退役左所以你改名

真心鍾意芷若嘅
不妨睇埋佢其他戲
欣賞祝祝嘅千姿百態

我唔得閒 仲敢搞我若 抵打

咁樣撞下撞下就暴亂
外國示威用汽油彈咪姐係發動戰爭

手仔都未拖過

嬲張無忌 報復佢

張狗不嬲發誓當食生菜
睇下佢走過幾多次數

因為而家鐘意勝得精彩
翩翩無退役

翩翩轉咗馬房咋

得敏敏3件事係做到

邊有

推咗上熱門

sor,記錯首映

張狗擺明揀人
如果3件事係芷若/蛛兒/小昭 應該好大機會會走數

結婚都走埋
唔睇人睇咩

書無講最後本野有無還返比芷若
話哂係峨眉既野 如果無左仲點光大峨眉

成日露腳

波腳樣

但佢最後答應芷若終身不娶趙敏

波腳樣都有
真係全能到仆街

個咀好紅 好想瘋狂咀佢

點解6大派會叫芷若做宋夫人？
佢好似無同過人講

都無後續啦，佢係咪真係無娶你都唔知

好想錫到佢流血！！！

respect la diu

全世界女人都係g

呢個承諾擊過掌 同之前d口頭誓言應該唔同

幫佢奶返啲血

副黨主

呢個編劇到最後都無澄清返芷若同宋狗假結婚，似係覺得張狗太仆街，要芷若遠離佢

唔知點解我都係覺得睇人多啲，可能係我偏心

你FF完未呀
張狗仆街一回事
呢套劇擺明唔愛周芷若啦
從來都沒有

小你尋歡
條友極主觀

點樣叫從來都無 唔該睇多次頭30集

好押韻

PUPPY LOVE都唔算 叫唔叫愛??
最多咪想同佢做愛

芷若對我有恩，喂飯之恩咁係咪恩人而唔係愛人

初頭係咁眼甘甘望住人 又flirt人 蛛兒做証

肉便器
中出完就算

翩翩辛苦晒
場場俾杜利萊走外疊係咁打

痙攣。絕頂

等佢嬲鳩再用鞭鞭我

PINPIN
返從化養老算啦

直接人道毀滅算啦

被芷若sm

係班敏黨太有偏見

你班人真係冇得夠

算數啦你

馬肉刺身

算啦 唔好嘈啦 笑死

應承幫趙敏整番個盒
結果去到靈蛇島都未整好
明明鋭金旗連屠龍刀倚天劍都修復到無忌都懶得去搵啲手下整好個盒佢對發誓呢家嘢......
怕結婚 只會守 三分鐘諾言
曾話過 會戒煙 但講了就算
無賴形容無忌真係貼切

諗起都扯咗

你字都打唔啱應該都冇乜得救

佢講就表達意見，人哋講就自hi

笑撚死

我都醒，你哋仲唔醒？

但佢之後送返個新盒比敏敏

有得揀，返大陸發展好唔好？

條友仲有無得夠

金庸現實話你知無忌都係會三妻四妾

香港人會打拼音架咩

發現佢早幾日喺從化踱返步

無聊到起PINPIN底

想當年盈彩繽紛救唔番好可惜

我3個賽日一蚊都無賭到
聽日竟然有海外馬

btw啱啱爆冷日第十場
六隻過關著燈馬
全部跑入前七名

度都無心機度
海外馬連續幾日都有

18號至22號連續五晚轉播皇家雅士谷賽期

點解可以咁正

拋波大會

@郡主
隻將才真係報咗依場1800之後陪跑

啱啱個星期日
度馬就食得屎啦
頭五場利放我都十蚊十蚊贏左百幾蚊
後面六場爆冷爆到仆街喺銅鑼灣聽住收音機聽到屌出聲同老豆一齊父親節輸馬

牙your

唔怪得係街忍唔住要摸羅柚

咁都係做唔到想補救姐
張狗冇誠信就梗架啦

真係鬥拋
11點到醫館局

咁多位迷若對唔住，我應該忍下手返到屋企先摸芷若屎忽

你摸完 到我摸

香港有難 唔得閒 理你班on9仔
咪撚再煩我若

客接客 咁好生意

摸相就有你份

咁你都講得出

屌你 話埋我一份

你想唔想摸敏敏？

握下手就夠

對你好失望 不過頭先望住香港沙維派波 睇到好想笑

牙Your真係好掂

造馬都唔係第一日既事

事實嘅野唔使成日講

波，樣，腳，白，跳舞
全能到仆街

邊個係香港沙維？？？

你2個互摸啦

尋晚臨訓前諗咗好耐，都諗唔到芷若有咩地方係有不足，唯一缺點可能真係太完美

告東尼

事實嘅嘢唔使成日講

整容西

True

摸手仔

搞乜撚野連登黨呀屌你老母 知唔知咩係連登呀

講嘢突然咁正常

你講左乜

頂 佢真係白痴 搞咩政黨 弱智

好耐冇見蛛兒嘅相

波呢壇嘢唔講，其他認同

仲早過阿根廷奪冠

醫管局究竟講緊乜，無隻字聽得明

G1神馬

[麻煩大家幫手share出去]
新登記

電子表格傳送門->
實體表格傳送門-> 各區民政事務處

或公共屋邨辦事處

或選舉事務處(香港灣仔港灣道25號海港中心10樓/九龍九龍灣展貿徑1號九龍灣國際展貿中心13樓)

交表

如你持有有效的香港郵政或電子核證服務有限公司的電子核證（個人）證書 <- 呢個基本冇人有，所以唔使試

以經登記咗都要去查下啲資料啱唔啱

或者打電話28911001 > 1 > 2去查 扮工時間9-6

免費傳真方法
HelloFax 免費黑白5張 / FAX.PLUS 免費黑白10張

【教學】選民登記7月2日截止仲未搞？ 教你手機內3分鐘完成手續

[/麻煩大家幫手share出去]

係咁講以前啲野

醫管局同警犬攬炒

同盧偉聰一樣
自己話無然後射波比前線, 博無人CHECK 到
黑警都唔會查返佢地邊個流出

食屎啦屌你老母

wow ! 腳

馬拉松係大災難

好想奶

係唔錯
覺得佢時裝靚過古裝

忽然間諗，如果CCTVB拍倚天，FYY應該做蛛兒

金庸現實話你知,無忌會同趙敏一齊,生埋仔,
之後對得耐覺得趙敏好煩,之後小昭番嚟,無忌一腳踢走趙敏
趙敏孤獨終老,
小昭無忌恩恩愛愛,白頭到老

好慘，我埋單

做咩拍我碌野

金庸現實話你知
佢前任老婆係女強人唔會中意你

佢最錯係無殺趙敏

小昭波C性女覺醒
趙敏養大個仔，父子情仇

我係男強人

鈺琪太得意

四川成日地震

哇哇哇
啱啱返到屋 見到呢個

政府工真係好消磨意志

成堆人 fake 9 係今晚
搞到我開 mytvfucker 睇左一陣中伏
留名等星期四
星期四若黨人數飆升

星期四最後一晚見到芷your

等睇無忌弟弟自爆雖然大家依家都冇心情

勁可愛
祝祝宇宙第一

竟然 我最近都發緊夢出去行街 睇唔到

咁係咩

想打死佢 死gay佬

希望陣間可以發個好夢

正得太過份

暫時心情複雜
唔可以好似以前咁迷敏

重點係無之前幾條片咁瘦

認同 我都好少上呢個POST

你咁講起又好似係

做九陰白骨爪可愛到仆街

件事會唔會完滿呢…
嚴重影響個人思緒

呢幾日真係做咩都無心情..返工..打機..做咩都無心情
係睇下鈺琪個人會正面返少少

我覺得大家都齊心盡力真係好好架啦
只要對得住自己嘅良知唔後悔就得了
好多嘢唔係想改變就改變
睇化啲問心盡左力就心安理得

屌你咩

有冇巴打拍到奧巴係16號叫明教口號？

擇日重賽

污辱鈺琪bb

正氣巨龍

香背 㸃解可以咁正

新人報道 敏黨

心情沉重

冇心情淫敏

淫敏黨唔係呢邊

鈺琪為你打氣

笑而不語

硬係覺得自己可以做多d
好可惜

我已改過自身 唔再淫敏

啱先pro club見到對面個名叫Tze Your
係咪呢度巴打黎

你黎？
我都改咗名叫Yukee

我半年無打Fifa la 下年先改

我淫埋你果份

尊重義士

完美

I know that feel

見到牙your 精神哂

假過林奠

快啲搵替代方案找數

祝祝抖音條片正到

女藝人潛力指數 鈺琪同祝祝排名

又比公海批鬥

四川尋晚地震

又比人屌睇倚天都有罪

早晨各位
祝祝愈黎愈似韓星

唔小心禁錯左負皮
追到咁近嘅

咁你又無得怪佢哋 咁嘅時勢仲睇tvb 實被屌硬

嗰個樓主get唔到人地嘅立場

同埋 get 唔到睡神串佢

點解佢好似九唔搭八

好搞笑呀佢 幾次人哋串緊佢仲當人哋和應佢

難得拗得咁開心佢好 funny

唔好理佢啦

睇相幾靚 睇片不了

佢側面嘛嘛

祝祝頭10都冇

使撚理佢咩
佢又做唔到啲咩

這麼醜的妞
0正評

真的不了

冇人迫你睇大陸劇，你可以選擇唔睇，點解仲要睇?

我敏世界第一

點同鈺琪比 人哋零死角

好掂

邊撚個

牙祝靚過韓星啦

系

世一

敏敏會唔會去tvb

芷若屌打

偏頗選舉你地平心而論祝祝靚過「嗰十大」嘅其中好多個啦唔夠膽搵祝祝驚祝祝黎屌打佢地

祝緒丹會唔會黎香港？

芷若上咗神枱，班垃圾冇資格同芷若鬥

都差唔多完啦
Molamola

鈺琪鄉下地震

為左團結，連仔請ban哂影視班TVB狗!!

好惡

惡到得幾條友覆

無事就好

除咗鈺琪 唐姨 彭小苒
其他屌打

睇到CCTVB
東張9望廣告
deedee啲廣東話又幾正喎

封建過上面
唔鍾意就唔比人講

好太多

下次做走數真漢子

上下左右

搭shuttle出mtr聽到個阿叔係度wechat緊個女人閒話家常
又話咩執靚仔d先見
是否應該提醒下佢騙案

唐嫣愈睇愈正
36歲狼虎之年

對唔春住囉我唔係正常人

抵制TVB

我淨係睇牙YOUR 果part

哼

當連登係佢嘅咁

古裝都係劉詩詩、劉亦菲最屈

年中真係好多呢d on9
三分顏色上大紅
以為連登係佢
同關sir 果陣亂捉毛一鳩樣

#10都好笑

班友同呀爺有乜分別

你搵個男人打字會打個有聲嘅哼出嚟

孤獨

個腦裝屎先會開依啲po
唔知學識上網幾耐呢

佢哋唔係要做主流，而係要做唯一

哼
其實我絲嚟 同deedee交換咗身分

成日借啲大是大非黎谷自己人氣

佢影咗我隻腳擺上嚟再寫自己名 而我係真絲
投巴嘅人其實輸晒
特登等你接受咗一排先講

其實我就為鈺琪先睇tvb
我知呢到好多人都係為睇自己偶像先睇tvb
你估真心想睇tvb咩 垃圾維穩台

To:投巴嘅人
集體炒車

就算炒車又點 冇輸咪得

哼

唔得好嘔心
弟弟點頂架

直線抽擊弟弟

幸福一家人我睇到30集
有幾幕幾感動

仲有幾日

咩料

睇埋呢個星期擺睇TVB

之後想開tg谷定繼續推post

推post

中間有幾集無睇 小昭去左邊

返左波斯

好盞眼

唔知林鄭條辣殺又會講咩

4點

繼續傳波

痛佢老母

食屎啦淋病

繼續喊啦dklm

聽講話會撤回

林病又出黎up乜9呀

撤回已經唔夠 仲有勁多野要處理
救義士 醫管局 黑警濫用武力 黑警無編號

原來下個禮拜七點開始播知否
睇陶奕希嘅時間到
呢個真係正值狼虎之年

淨係聽過首歌 首歌超正 但劇就冇睇

起碼肯咁做已經要拜神

手尾一定有排執架啦
斷估唔會好似Auntie May咁掛

咁你就要 search 下陶奕希啦
演技好到抽筋

唔想睇趙麗穎

準備睇笑話

記者仲多人過佢地

尋日見到話落力參加者有獎金

係我隔離

有冇人知道 #1 字數上限係幾多我驚會爆字

喂, 呢度起碼都400萬人啦
多過612 成倍

手機2500 但唔知電腦係咪唔同

上面d圖 wtf

又要睇牙娥表演

我屌

又出嚟上buff

舉報回覆

你屌啦 我唔屌

留返俾愛龍

佢柒婆同hana都啱
口味獨特

記唔記得佢嗰兩個老婆咩樣

痴撚線load左嗰啲圖慘過load cargirl 嗰啲
好撚後悔

倚天公敵

唔好引cat出洞

btw 突然諗起如果唔係小昭
趙敏同無忌喺船艙入面已經
啲淫敏黨係咪晚晚發夢俾趙敏騎上黎

電話 save 咁多呢啲圖唔會中毒咩

趙敏騎上嚟既話邊個頂到

屌 仲睇 你地真係厲撚利

你up mud 9

準備開波

準時

佢就係中毒已深 先日日j日日po

柒婆道歉了

厲撚利

我頂到
我頂到最入

我發現入黎盲反嗰啲
都好撚低質好好笑

個三個字點解

唔好覆班盲反算啦

五毛成日打錯字會錯意

點搞

Dklm除咗sor9ly 乜都無講

喊啦
快啲喊啦

又無講過

強顏歡笑想扮喊

算吧啦7師妹
完全無回應訴求

真係垃圾黎架wor

好事黎 繼續助攻

仲講信心信你會唔賣港？

我都係咁睇

準備開新po

咁樣你不如縮返入去po文道歉算啦

立場記者啲問題一針見血
但條八婆唔撚答又 屌佢老母臭西

哈7月條例會自動過期
但死都唔講撤回？

tvb

直接問佢都係唔答

終於割埋

問責制係咪名存實亡

成個會都只係重覆份稿

重撃

佢今日完全係出黎助攻 無其他用途

sor9ly lo

割撚到警務處張蓆爛撚晒啦

回傳

無人幫到佢大腳解圍了

律政司

記你老母

好忙碌

覆讀覆讀覆讀

答勿春呀

講黎講去都係講呢啲 垃圾 中文講完到英文 looplooploop

林奠：sor9ry囉，撤你老母，唔撚關我事問盧狗，無野再補充

完全唔回應訴求

食屎啦Carrie

我扮林鄭 你問我答

不如星期五大結局之後我地一人一Po抵制TVB 諗起都笑死

我呢幾日都無睇了
反正tvb收視對鈺琪影響根本不大

主要都係聽配音同感受下一齊即討
原版無即討感覺
TVB版可以牙敏牙若一個小動作都可以J 幾版

點算好
尋晚中出左牙丹 好驚做爸爸

你中出苑琼丹唔洗驚啦
收左經

誰開

program set 好了